依家有緊急法 但無活動Post？

依家有緊急法 但無活動Post？
無人Fight back?